最新 政府強烈譴責暴力行為

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。
完

2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

中聯辦就咁長，元朗就幾隻字

無政府狀態？

有 汽油彈咩？

食撚屎,將兩件事拉埋一齊講

講到好似同一班人咁

無乜人傷果邊就叫 激進示威者
打到狗咁果邊就叫 有人
垃圾到呢

譴你老母

食撚屎啦
上環同元朗一齊講

借D椅扮各打50大板

將兩件事拉埋一齊講, 痴撚線

收皮啦 屌你老母

plan好哂

屌佢老母, 兩件事喇埋一齊講

收撚皮啦林鄭屌你老母

屌佢老母佢咁寫法擺明引人覺得係示威者係元朗打人

屌你老母，政府米就係最撚暴力個個囉。睇到眼火爆。警黑完美合作，我屌你老母！

將兩單事件拉埋一齊講

邊有各打50

元朗果邊輕輕打幾野

最後元朗黑社會冇事，示威人示就俾人告，仲法乜鬼治

推
中聯辦黑左幾野 就叫衝擊
班後生傷唔到差佬一條毛 就叫連番暴力襲擊
牛屎佬打撚到人見曬紅 就咁叫襲擊

痴撚線政府

收皮啦

將兩班人講成同一班人咁，順利成章話示威者係暴徒？

屌你老母淋病

呢鋪全香港人都睇撚住啊

洗撚理班友點講咩，乜鳩都係錄音機架啦

仆街啦 拉埋一齊講
我估佢聽日有乜春記者會都會拉埋一齊

屌仔老母

2個都係暴力行為, 點解警力差咁遠, 交代下

行文容易令港豬及撐警撚覺得示威者喺元朗打人

罐頭文
我都識寫啦屌你老母

阻路令人髮指
元朗就有人受傷

吹到玩埋火

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

上環咁嘅行為就令人髮指 都無傷到人
屌你老母元郎打撚到咁多人瞓低流血就唔令人髮指？
屌你

Auto reply

元朗呢屌你老母

正職係服務中聯辦吹咩

元朗打到個後生女咁呀屌你老母

講緊元朗?

引發衝突

屌你老母臭，咩叫衝突呀
依加我地係俾人㩒住黎打呀

完 屌你老母

政府講呢單？

[有片]元朗黑社會打人實錄

上環邊到有燃燒彈啊你老母又屈

特登

屌你老母將兩單野拉埋一齊講

呢個廢物政府除左識奶江河日下既支共鞋底 仲識得做乜撚野

有無新意啊

政府咁講做錯晒 有晒片拎住攻擊性武器打市民 國際都譴責啦撘港鐵都被打到咁 仲要黑警都走埋唔理 正呀喂

柒婆 你又柒多次嘞
今鋪應該淺藍都會叫你收皮
完美演繹所謂嘅 一國兩制

小英應該會講句“謝謝”

強烈譴責警察就真

屌佢老母 元朗暴動都冇警察 食屎狗

係咪仲淨係撤回就夠?
係咪仲淨係真普選就夠?
係咪仲淨係獨立調查就夠?
係咪仲淨係一場社會運動咁簡單?

行出街都有機會流血既野獸年代已經來臨。
光復香港，時代革命。

收皮啦屌你老母

前線有警賊見到就調頭走，然後高官坐就係 office 強烈譴責，笑片黎？

屌你老母

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

市民條命點值得過中聯辦塊爛牌啊

光復香港

好
政府都咁講
我地市民唔係唔去反黑下話

汽油彈

今次無得spin啦港共
你千算萬算都算唔到林卓廷同立場做到live

無政府狀態

完

On9 示威者就開名 班仆街牛屎佬就有人 垃撚圾

咁暴力特首同三司長陣間會唔會出嚟遣責幾句?
定係笑住瞓到聽朝呀屌你老母臭閪

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

係,
撐警果班聽日又睇大公報明報東方
唔會信元朗果D係黑社會,一定係暴徒換白衫

人民自組防衛隊
真係有成立的必要

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

政府好撚仆街

[文宣] 文宣手足要集中講依三樣野 等聽朝全世界都知721發生咩事

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依一刻都知大家好嬲
我都好撚嬲啊屌
但依家我地幫到手既, 就係整文宣同推俾全世界知
以下依三樣野係今日既重點, 希望手足們幫幫手整文宣, 洗到聽日全球都知香港發生咩事

1. 中聯辦外發表既臨時立法會宣言
代表香港人頂唔順依家既立法會, 臨時立法會係還政於民
依樣要重點推, 因為好有可能其他媒體會靜靜雞唔講當冇件事

2. 警察知到中聯辦被圍之後立即清場, 仲要係民居範圍到放催淚彈
代表香港警察防線有漏洞, 同埋之前立法會直頭退守, 今次就仆出黎清, 仲唔係有野?

3. 元朗無政府狀態
屌依樣唔撚洗多講啦, 見住立場記者被人打到落地流血仲唔撚唔煲大佢啊
仲要話俾全香港既人知, 元朗有幾咁危險, 係個到買樓置業隨時被人打到仆街

再多少少
班黑犬唔受理報驚同落閘唔開門
一係就叫人唔好落街
到左現場左黑犬齋企唔做嘢同調頭走
同埋西鐵突然停站開門 令白衫恐怖分子入車亂咁打人
都要嚴正處理

你哋呢個垃圾政府係非法政權呀屌你
你打呢篇嘢係冇撚用㗎
收皮啦食屎狗港共傀儡政府

林鄭知唔知示威者著黑衫
黑社會著白衫
打人個班著白衫

屌佢老母
示威者就令人髮指
黑社會出黎無法無天就無乜都唔講
on撚9

講縱火既話我諗係呢單

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察。

Push

推翻以個政府

譴責佢老母

一粒字都冇譴責元朗班人

屌佢老母衝中聯辦就令人髮指 聚眾大人冇評價？

建立臨時政府啦屌

閱。

黑社會打人

當政府管治唔到香港
點解仲需要個政府?

收皮啦
你地講乜都無用

日撚日譴責譴責 譴責完點撚柒樣呀

推

你老母臭閪

而家係咪無政府狀態，有咩事只係發聲明

即係冇人受傷就加句髮指 流血事件就幾隻字 屌你老母死全家啦

聽日元朗交唔到人，實成個元朗顛

睇完段廢話仲嬲咗

收皮啦屌你老母又係呢句由政府把口講出嚟真係好銀耳

佢搵架你覺得會唔知咩

嬲到錯負 sor巴
Btw 屌佢老母

元朗暴徒完全冇「令人髮指」

講到同一件事咁
仆街林鄭
祝你兩個仔斷賓周

打多幾隻字都懶

唔講清楚係咩人？屌你老母垃圾政府

> 投擲汽油彈
???

屌你老母食屎政府

屌你老母啦，你上環班狗毛都冇甩一條，就令人髮指，元朗班記者市民議員比人打撚到仆街啊而家

市民正式宣布：香港政府已經進入無政府狀態！因為個政府只係識出嚟譴責譴責！乜撚都做唔撚到！仲要日撚日龜縮！根本有=冇！屌你哋老母臭閪

香港政府可以執柒左佢

有人，嗰個人叫何君堯

現屆政府已經無法代表人民
無法管治香港

垃撚圾政府，屌你老母講下人話啦

痴撚線

屌你老母
元朗嗰啲撚係人咩 對無辜市民進行無差別攻擊
邊個先係暴徒呀?
打市民就唔係行為令人髮指? 下?
真係好撚嬲

仆街啦港共

屌你老母閪垃圾政府

點解會將上環同元朗拉埋一齊出聲明

政府都有份 我屌你老母

元朗係指責緊示威者定班牛屎佬

有荃灣酒店for元朗手足
有意去我post留tg

屌你老母
兩件事d字眼都完全唔同
食屎啦

偏頗到咁 食屎啦

dllm

聽佢日日喺度強烈譴責聽到厭

元朗黑社會圍毆市民行為不令人髮指?okay fine.

推到被打議員開國際記者會 警黑勾結

嘩屌佢 好似講到同一班人咁 好撚嬲

全部都係元朗班人做拉鳩元朗班人啦

dllm cls 一齊講

一味譴責譴責

我屌你老母喇

又唔見你元朗開槍打鄉黑？

點解有人係月台襲擊乘客啊？！
屌你老母 你問下何議員點解啊

垃撚圾

我屌你老母啊

你自己管治失效仲譴責譴責

又話當人仔女 仔女犯錯係應該教

仔女畀人恰 仲要畀你譴責

有無天理

我屌你老母啊有無廉恥之心

你父母點教你架 林鄭月娥

元朗班仆街你就輕描淡寫 屌你老母

屌佢老母對住我地就全力追捕
對住黑社會輕輕帶過
香港已經成為人治社會
法律只係針對反對者

元朗果單想屈落示威者到

政府身處另一個平行時空

我信元朗單野佢地夠膽入示威者數

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

黑社會通街打人可以譴責了事？？？？
cls

咁嘅政府，我唔要！

上環警察就full gear食乜事都冇

元朗平民就皮肉去食見曬紅

最後字數： 國徽>警察>平民

唔譴責元朗？

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

屌 依d垃圾新聞稿小學生都識寫

好撚賤 拉埋一齊想spin dllm

收皮啦，讉責完，然後呢？
然後就沒有然後。

無撚用政府
屌曬全部高官老母
坐喺屋企嘆冷氣
我地自己安全都唔知有無問題

收檔啦屌你老母

DLLM 元朗個班係平民呀！平民呀仆街！邊邊衝擊令人髮指d ah??????

仆街啦！
黑警死全家！

汽油彈？

一早打定，點知咩掟，我屌你老母今次真係血債

請問有冇文宣朋友

元朗事件唔好俾林鄭/警方淡化為市民間打鬥

請宣揚元朗白衫暴徒係尋日班撐警人？

非一般市民或黑社會

又兩邊鬧晒
支聯辧嗰邊有幾危險?

在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

見哂血 幾十人受傷 就「衝突」 ?

上環扔下遮 就 「暴力襲擊」 ?

林鄭只能倚靠武裝維護政權

政警黑鐵三角各司其職
政府先包庇黑警不合理武力鎮壓
黑警再縱容鄉黑橫行元朗車廂亂打人
政府就凌晨匿埋出聲明譴責譴責
屌你啦政警黑

不撤不散！我要真普選！！

15分鐘前 係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 我好驚 點算。。。

普通市民翻屋企俾人打淨係出稿譴責

完你老母啊，未撚完啊仆街

不嬲都真

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

勁誤導 拉兩件事一齊講

我等緊睇記者會呀

有火=有汽油彈

政府恨有汽油彈恨到上晒腦

食屎啦兩樣野炒埋一碟講

元朗咁都唔係暴徒唔係暴動, 係我中文差定政府出黎搞笑?

咁撚樣都可以撈埋嚟講？

論功行賞，比個牌元朗黑社會合法賣白粉！

聽日D片SEND到全世界都係，人人同我係地鐵巴士開聲播片

嬲到仆街
譴你老母，元朗班撚屌唔捉，港島就武力放題

置頂，明天早上港鐵不合作運動

收撚皮啦無能政府

元朗個啲叫衝突咋
黑社會都出埋叫衝突
政府

好明顯係故意！

唔好俾君妖、政府、警察同佢地割席ar
一野推晒全港出黎反佢地

Onlun9 一早有人報警 係你地班差佬唔做嘢先搞到有暴力行為

又係新聞稿 講左等於無講
黑社會又係你出錢請返黎打香港市民 打算講幾隻字就當無事?

屌你老母收皮啦

你老母放埋一齊講。

正佢老母苦咩 含撚啦屌佢老母臭閪

推
中環果邊就開槍
元朗成班黑社會比港鐵搞到困獸鬥就冇警察
白衫佬走港鐵就開車
警察到佢地就走哂
警察走咗佢地就入返黎
外人點睇都有合作
文宣兄弟請反擊

有閪用咩

仆街！

譴你老母責咩

中上環就寫令人髮指
元朗呢？

拉埋兩個一齊講
圍中聯辦無一個巿民俾人圍嘔

元朗幾多街坊俾人無差別襲擊

政府講勿野都唔撚使再理

利用完牛屎佬後，警察會唔會捉返班人然後宣傳話警察好做得嘢

嘩屌，講到同一班人咁，on9

唔可以放過政府！

好明顯元朗單野大獲好多啦

要政府做乜
斬人丫宜家

好聰明呀